聽晚(17/9)中環放工係咪有和你拖㗎

文宣group見過有圖
好似話landmark連到IFC
但連登完全冇見過

頭先見過一次

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

我search"中環"乜都冇

幫樓主補圖

聽晚要見到你

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

【BBC】鬼？？？係咪拍到成隊警察扮示威者？？？？

[核彈 831 目擊者爆大鑊] 中大學生報訪問左，最少兩人失蹤

建制派恐怖分子 - 馮睎乾

［和理塞］商場攬炒篇

（忽發奇想）如果今個禮拜遊行又被反對 不如整一個「靜坐日」同「感謝日」

幫推

中環人鏈 聲援手足

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

P牌推唔到

O一陣T落嚟啱啱好

係呀

ifc等

推！少人過護旗手咪好柒

自備口罩啦

推

咩都試下做先 雖然未必幚到入面班手足.
不完美 可改善，
下次可以諗到更好辨法 救到班手足

睇到樓主講先知

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

中環夜晚就算即日吹雞都應該唔會太失禮嘅
咁多人呢個時間放工
希望聽日有多啲宣傳

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

ifc唱歌都咁多人 唔驚啦

我諗至少要有post講下先有人知嘅

917 中環人鏈
918 維園球迷大和解
921 屯門再光復，元朗靜坐
922 和你suck4.0

急不及待想拖拖港女OL了

今早已經做壓力測試喇

push

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推